有無人知義士徐步高葬左喺邊？

百年一遇，黑警高層刻意隱瞞佢埋葬地點

殺警英烈

當年刻意隱瞞佢落葬地點

屠狗死士

推

53533？

有無佢單case嘅整合post

徐步高多次轉換崗位與晉陞均不成功，接連作出一些怪異行為，例如於2002年至2005年駐守青衣分區軍裝巡邏小隊期間，徐曾經在一更內發出30張檢控違例告票，在警署每月月結上，徐的檢控違例告票發出數量更是整個青衣分區之總和；徐步高前往中國大陸消遣時，在羅湖關卡高呼「平反六四、打倒共產黨」的口號；在警署餐廳用餐時又高唱中華人民共和國國歌；於2004年7月1日，以披麻戴孝的打扮，手持寫有「民主」二字的相架，高調參與七一遊行。

之前有巴打開過
話知道中共機密嘢比人喺隧道殺死

人地嚴正執法抄牌都話人怪異行為都幾撚癲

個樣一睇就知係白衫人材

push

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

搵到了

白警
有機會真係要上返支香俾佢

除警暴 志氣高
屠狗英雄徐步高

雲海都有整左成兩粒鐘節目講呢單案
有埋實地考察片

走得太前

似畀人打壓, 搞到情緒有事忍唔住

警神

反而似係發現左警犬大黑幕
獨自追查個陣俾人滅口砌生豬肉

睇返個整合po
點只似咁簡單

佢早支那人十六年前明白義勇軍進行曲歌詞嘅思義，2004年已發現民主已死，和理非未岀世佢已經開始咗一個人嘅示威，佢真係第一代手足黎

細個比新聞誤導左 而家先知佢係白警

唔知有生之年
佢同埋其他死咗嘅手足會唔會有沉冤得雪嘅一日

1. 唔奶共所以升唔到職
2. 和理非抗爭 不合作運動/按章工作
3. 和理非抗爭 叫口號 唱國歌 遊行

之後發覺和平抗爭係無撚用 直接得到結論要去暗殺港共高官
以前睇係怪異 但依家其實係每個香港人都會明既野

徐步高砌生豬肉案x3

想幫佢立個紀念碑

我記得查佢單case，有李桂華定唔個邊個元朗指揮官

佢單野由比卡超,奶油強揸旗 + 紅底死因官 快速close file, 佢查緊鄉2局,共產黨,政府黑幕

睇下當年查佢果班曱甴依家做咩位 已經冇可能知

牛奶強？

比卡超同牛奶強

李家超(當時徐Sir上司)
游乃強(負責查呢單案) - 721其中一個兇手
陳碧橋(當時死因裁判官) - 判以胸襲警既狗官
嗰陣好似係唔經死因庭直接跳過所有程序判左罪 唔太記得 要睇返其他post

白衫咪又係3大畢業搵唔到工嘅失敗者

徐的檢控違例告票發出數量更是整個青衣分區之總和

呢啲證明專業做野 無揸流灘囉

依堆殺人犯步步高陞

牛奶強比卡超都好似有份

想查單案背後蛛絲馬跡仲比人恐嚇收聲

不如幫佢搞公祭

當年俾CCTVB 洗晒腦

佢先係行得最前 依家做呢d邊忽怪?

上youtube search
雲海已經整合得好好

上次個post我都仲未追完

同支那國安同埋支聯辦有關啦

師兄

希望徐義士在天之靈幫我哋手揾出真相

游乃強李家超睇路呀垃圾

你估你哋好揪得？

lm

Youtube search雲海 徐步高

行動派標誌人物

根本係PPRB操作

好想知道佢查到啲咩

如果宜家搞個除步高記念晚會之類d狗會點

可唔可以下下用義士，殺人就一定錯！ 黑警一定俾天收，佢除步高一定唔係義士，最多狗咬狗！ 唔好用到義士cheap 晒，同俾位人入！話你班連登仔扭曲得唔得

除sir

當年滅佢口嘅人，個個都升哂

證明咗咩？

即係呢幾條友全部有痛腳被中共揸住

徐sir

諗起信號既李材韓刑警

雲海要推，還真白警清白

香港警察好撚黑暗，而加又有幾多人真係正義感，想除暴安良而去做警察，就算有心做既應該都好快走左

我明你感受 但徐sir真係香港第一手足黎
由不合作運動去到暗殺 佢真係所有抗爭都嘗試做盡 我地行左成年都只係步緊佢後塵
佢唔會去做d有爭議性既事 只會對準政權 暗殺既只會係真正同共產黨有密切關係既人 佢有本筆記係mark左港共地下黨員既行程之類既野
同埋佢單case既生還者冼家強都唔係好人 連登有個撈黑既人爆料話冼家強有販毒

呢條廢柴....

徐步高暗算親中官紳
刺探駐港部隊軍情

由呢一點已經知佢係好人

應該係話奶共奶到咩喪盡天良既野都做得出，所以年年升官

香港警魔曾跟蹤愛國人士 並監視解放軍換哨

警方供稱在“警魔”徐步高的私人記事簿內，揭發他曾多次秘密近距離跟蹤數十名被指是愛國及親政府人士。

香港的“連環殺警案”死因研訊昨天披露驚人證供，警方供稱在“警魔”徐步高的私人記事簿內，揭發他曾多次秘密近距離跟蹤數十名被指是愛國及親政府人士，並記錄了他們的行蹤及個人詳細資料，當中多次被提及的包括立法會議員劉皇發、黃宜弘及已故港區人大代表鄔維庸，劉皇發更被跟蹤7天。

據文匯報報道，警方指“如果徐步高有不良動機，越被提及者，潛在的威脅越大。”此外，簿內亦記錄了前特首董建華的住址。在法庭听聆訊越听越心驚，有人稱不知道徐步高會不會在籌劃甚麼大陰謀。
警員劉亮明昨供稱，于徐步高生前最後駐守的東涌警署更衣室儲物櫃內，除了找到一個懷疑涉案的綠色飛虎頭套、棕色假發及一張停泊在尖沙咀槍擊案現場附近的失車的車場收據，更發現兩本記事簿及一個載有54頁紙張、剪報和綠色文件夾。

徐對政治人物極興趣

偵緝高級督察游乃強昨作證時稱，曾多次翻閱上述文件，發現徐步高對政治人物、駐港解放軍換班的情況及“假發”極感興趣，找到多項他跟蹤多名政治人物，包括自由黨劉皇發、獨立議員黃宜弘及已故港區人大代表鄔維庸，警方亦向當事人證實簿內記錄的行蹤屬實。此外，簿內亦記錄了民建聯陳鑒林、馬力、張學明及工聯會陳婉嫻的車牌和有沒有雇用司機，及寫下前特首董建華的住址。

記錄跟蹤7日發叔經過

游乃強指出，根據簿中記載，劉皇發最被“重視”，由05年10月至12月期間，不惜利用假日及空余時間，跟蹤劉的日子多達7日，包括于05年10月17日，記錄了劉皇發出席立法會會議的時間、車牌號碼及到達時間，並寫下︰“空車經西隧回立法會”，警方根據隧道自動收費系統，發現劉皇發的座駕，當日由新界經獅隧來回九龍，相信是在往返立法會途中被人跟蹤，又記錄了劉皇發的60多歲司機的頭發花白。

于12月10日，徐步高又記錄了當日為慶祝劉皇發獲大紫荊勛章，在元朗球場舉行的萬人盆菜宴，劉皇發當時亦有出席，游乃強估計徐一直留在現場。警方又在儲物櫃找到一迭文件，包括有劉皇發06年被入稟追討7800萬元的剪報；又于05年10月14日，透過立法會網頁列印出劉皇發及黃宜弘的個人詳細資料，包括公職、辦公室地址、電話、個人學歷及婚姻狀態。

至于議員黃宜弘，除了被徐步高于05年3月10日及5月25日在記事簿寫下︰“KW3798、白色7人車、有司機、1040hrs”，亦被徐步高列印過往被周刊刊登的負面新聞，在該些紙張上又手寫上一個號碼，其後警方證實是黃宜弘的手提電話。

曾到鄔維庸診所外流連

游續稱，徐步高記錄了鄔維庸診所的開業時間，又到鄔曾任委員的平機會會展舊址流連，“05年3月15日；1000-1300 三、六下午休；1500-1800 日全日休”。
劉皇發︰不擔心人身安全

鄉議局主席劉皇發證實，警方于1年多前曾就涉及徐步高的案件與他聯絡，並詢問他是否認識徐步高，自己最初也感到有些愕然。

他強調，自己並不認識徐步高，“知名度高被人跟都沒有辦法”，他事前亦不知被人跟蹤，並指最重要是自己“問心無愧”，故不會因此而加強保護個人人身安全的措施。

對于警方搜出的2本記事簿，記載了數十名親政府人士資料，劉皇發回應時指出︰“（徐步高）可能對愛國人士妒忌，跟幾個都是愛國人士，心理有些不平衡。”他又稱，雖然他本人一向低調，但徐步高曾駐守東涌，可能受報道指他為“新界人”、“新界皇”而對他有興趣，不過，幸好最終沒有發生不幸的事情。

黃宜弘無要求警方保護

立法會議員黃宜弘表示，警方于去年秋季通知他有關事件，他才得悉自己被徐步高跟蹤。他形容，對自己的人身安全並不擔心，既沒有要求警方提供保護，也不會聘請私家保鏢︰“香港是一個安全的社會，我行得正、企得正，沒有這需要，生活方式也不會改變 ……況且這是防不勝防的。”

他指出，過去一直沒有懷疑自己會被跟蹤，只在警方通知他，再經由秘書查核後才知的確被人跟蹤，雖然當時有“少少愕然”，但一直也沒有擔心。他又說，個人並不認識徐步高“他著制服、戴著帽又怎會認得出？”他強調案件仍在審理中，故不便作出評論。

陳婉嫻稱不會加強保安

工聯會立法會議員陳婉嫻表示，現在徐步高已不在人世，故不希望就此作出任何揣測及回應。她表示，自己在04至05年期間正致力推動最低工資，可能徐步高對這個題目有興趣，而警方在事前並未有通知她有關消息，自己是在“傳媒報道了，再經由朋友通知”，才知悉徐的行為。

陳認為，作為公眾人物，時常出席很多公開場合，只要留心一下，任何人都可以知道他們每日的行程與作息︰“要知道立法會議員在哪里不是難事，任何人想知道我們的行蹤很容易，因為我們經常在公眾地方出出入入，只要稍為看到我們，看到我們的車牌，看到我們的行蹤。我覺得我們沒有甚麼秘密，亦不會特別加強保安。”
屢赴槍會山留意軍車出入

警方仔細解讀徐步高的記事簿、筆記及剪報內容時，除了發現他對政治人物極感興趣外，對解放軍位于九龍柯士甸道的槍會山軍營亦相當“關心”，甚至多次在空余時間親身“視察”，暗中留意軍車的出入，並監視解放軍交更情況。

偵緝高級督察游乃強昨供稱，于徐步高05年記事簿的內容，發現他有多項關于解放軍的記錄。“05年4月18日，1500時，槍會山交更，2人接2人，guard(軍人)有槍、接更人沒有槍。”游乃強解釋，徐應該曾往現場觀察解放軍交更情況，並留意到接更的人沒有帶槍來，而是由原本當更的軍人交出槍枝。

據悉，徐步高事件，是2001年至2006年于香港發生的三宗涉嫌與警員徐步高有關的開槍案件，分別是發生于2001年的“梁成恩案”、“麗城花園恆生銀行劫案”及2006年的“尖沙咀警員槍擊案”，三宗案件合共造成4人死亡，包括警員梁成恩、巴籍護衛Khan Zafar Iqbal、警員曾國恆及疑犯休班警員徐步高，1人（警員冼家強）嚴重受傷。由于案件嚴重及復雜，受到社會的高度關注。

2007年2月26日，死因裁判法庭將上述三宗開槍引致死亡案件的死因研訊合並審理，現時有關聆訊仍在持續進行中。

徐

唔好用條二世祖同佢比啦

我覺得徐步高根本冇殺過人
三單案都係老屈
估計徐步高獨自查到港共黑幕被滅口

過幾日5月17號係徐步高英烈既生忌

你覺得

搞番個徐sir公祭

手足

過多五日係徐英烈生忌

比支國滅口

根本就係想清共匪，佢身體力行去做好多人想做嘅嘢，招殺身之禍

之前睇完 心都寒埋
真係冤案

十多年前壹周刊睇到,骨灰安放起佛堂

白警我又唔夠膽講，始終佢殺佐幾個人，你再諗清楚佢做過d咩，唔好比群眾帶動你。

葬係邊唔重要
可以係其他地方悼念義士
夠多人長期做就會成為傳統
好似二戰士兵咁

牛奶強同李漢民生活得幾好嗎？

比卡超靠冚埋佢單野上位

仲有個裁判官，要搵番咩名

佢查到sars黑幕，最後俾人暗殺
唔係你呢種廢柴可以抵毀

屌如果係隻藍絲警犬咁做 你點睇

感覺上成件事都好似專登做鳩徐步高咁
人地去支持民主就話佢行為怪異
再加上負責呢單case嘅人都升哂港共高層。。。

有需要

真正有良知既 差佬
香港欠你一個清白 徐Sir Salute

就係個條隧道搞 貼幅大頭相一齊拜佢

條隧道以後改名叫徐步高隧道

睇雲海兩條片
就會好清楚案情和疑點

點止白警咁簡單
白警=中立，守法咁上下喳

唔記得可以睇返雲海條片
講晒案情d疑點

仲有呢支失槍

其實去左做騎師

英勇到

我覺得你都係去番考dse算啦

「徐步高」三個字，先係黑警既春袋

佢其實係未來人
返黎打倒共產黨

Ching 如果唔係我覺得而係有證據，我就翻左案啦
第一單梁成恩殺警搶槍
淨係得個口罩話上面DNA某一部份徐步高都有
第二單銀行劫案
搵唔到紅色衛衣就屈佢有LOGO紅色衛衣反轉著，劫匪左手開槍又屈徐步高左右手都可以開槍
第三單隧道殺警
現場環境根本係完唔到謊，生銹槍直頭冇徐步高指紋DNA
仲有其他疑點一時間醒唔起，等其他巴打補充

個樣好正氣

根據佢七一個LOOK
係關口大叫平反六四
根本就係一個典形連登仔
重有如果殺人係唔岩
呢個世界上歷史上所有政權都係你口中既錯

好似鋼鍊一開頭嗰個冰之鍊金術師咁
知道真相所以滅口

徐勇先係真正勇武，坐言起行又有頭腦，佢既終極目標係當年特首

不單只除步高，其實葉繼歡都係一位英雄

要

步步高

幫徐勇立紀念碑，一定激到季炳強吐血

徐步高並沒有殺警。

佢被槍殺之後，驚謊高層為求自保，將所有野推曬落佢身上，包括恒生銀行劫案。然後close file。

唔需要推佢做英雄，因為佢冇殺警。

企開d啦反串都搵個多d共通點既人啦

可惜徐sir當年仲信警察係維護法紀，以為同事唔會害佢，就揚左d計劃出黎。

點知佢同事可能識游乃強 比卡超 鄧小強 依d警黑高層 , 就篤佢灰，搞到俾人暗殺，仲要俾香港人誤會係魔警，其實佢係好人黎，警察唯一清泉。

如果佢當年識得扮豬食老虎， 唔同任何人講行動細節， 就未必會俾果班禽獸害到俾人暗殺。

民主先鋒 走前十幾年

要大搞特搞，等李家超、流奶強不得安寧

冇車冇睇法

咁就係黑警無野搵野嚟搞 其實徐步高做好事就唔代表佢無殺人嘅

有意思，又近膠鐵

果個post 好好睇

係呢個post喇
呢個post加埋雲海d片基本上可以了解哂成件事

香港兒子

唔好夜晚睇 我唔信鬼神 但8月放假嗰陣唔想咁早訓啦 明明冇開冷氣都打冷震 可能諗埋721d人事開始覺得好撚心寒

不過我覺得班黃豬未接受到徐步高行得太前呢個講法

港景峰隧道

依家多幾個徐步高就好了

唔止警犬
佢仲跟蹤過好多知名港共

【黑色10.1】擒「賊王」葉繼歡只射腳 民間記者會怒轟魔警欲謀殺市民

一名中五學生今午（1日）在荃灣被警方近距離實彈射彈命危，事件惹起各方憤怒。民間記者會聯同學生所讀的荃灣公立何傳耀紀念中學反修例關注組，與中學生反修例關注組及九校聯罷發表聲明，指責警方用實彈「行刑式」射擊市民，行為冷血。24名民主派立法會議員晚上亦發表聯合聲明，強烈譴責警方實彈傷人，斥警方不必要地將武力升級，動輒使用足以致命的實彈，「而該警員的近距離開槍動作疑似攻擊甚於自衞」，而每名警員的防禦和攻擊裝備十足，質疑有否必要使用實彈。

民間記者會以《魔警開槍殺戮市民 國殤深仇不共戴天》，指警方在荃灣近距離對準一名中五學生左胸開槍，認為是「以實彈行刑式意圖謀殺香港市民」，民間記者會表示對此等冷血鎮壓行為深惡痛絕。聲明指「魔警早已無法無天，每每與民為敵，喪失人性，先後多次違反《警察通例》，以致命武力鎮壓示威，更漠視警隊訓練中絕不應向致命部位開槍的指示。」聲明又指過去3個多月，警員以槍枝瞄準記者和市民頭部，動輒取人性命，指責警方為逃避殺人責任，不惜於傷者身上強加暴動罪名。
聲明提到1999年石湖新村警民衝突，當時警隊面對手持開山刀、長鐵通的村民時，極其量只使用過胡椒噴霧；即使面對「賊王」葉繼歡，亦只是對其腿部開槍。今日卻對學生開槍，稱其手段儼如中共六四屠城。聲明最後祝願受槍傷的學生早日渡過危險期。

葉先生至少係一個義賊，不會胡亂殺人，同開槍打殺市民所黑警完全不同。

只能夠話好彩有D野留左底
隔左咁多年都搵到蛛絲馬跡

出生： 1970 年 5 月 17 日

過幾日係佢生忌

因為佢老婆唔見咗
隨時被自殺

問奶油強，單野佢跟

烈士

雲海節目講過成件案好多漏洞，但係傳媒跟曬官方消息報，令全港都覺得佢係魔警

十八年後的終極告白

根本連支槍都係屈佢
單案勁多疑點

隧道發現那支疑似失槍
開咗咁多槍
但槍枝上沒有徐步高DNA

越高級就越慣用垃圾手段，所以佢冇得升

原來佢走得咁前

港景峰條隧道都好撚近狗屋
如果要去大家都睇路

除暴GO

徐Sir

Nope

官場嘅嘢，你無痛腳係人手，唔會畀你步步高陞

你做皇帝都要make sure你操控到下面啲人

所以人愈乾淨，愈做唔到官

轉場圓方和你sing

喂屌，咪撚吹湊呢條友。

宜家黑狗仆街，唔代表當年佢殺狗係正常。

當全世界女人都係雞嘅時候，你都唔會合理化林過雲嘅行為。

再類比，李澤巨好撚仆街，你都唔會話張子強係啱。

麻煩揸翻緊中指

不嬲都已經咁叫

未行到過去係鳩鐵站都比狗擋住

當年如果佢開槍自保

半年前追徐sir 單案係睇細節，而家跳番出黎，係睇到目的。

徐sir 單案的目的就係要殺徐sir，其餘的證據，大家見識過黑警插贜的方法，基本上極不可信。2條差佬死剩1隻家菲，係兇手落手唔夠乾淨。（仆街打正鼻都唔死）

唯一知道真相的，只有家菲洗家強本人。相信佢當時落完口供，佢上司會掉咗佢，再幫佢落多份魔警版本。

走前十幾年嘅白警
他日重光一定要翻案

無埋堆

家菲訪問，鬼拍後尾枕，警隊總是喜歡安插罪名。

佢老婆唔見左？

林過雲都係好冇

支槍係屈佢
隧道開過好多彈那枝槍冇徐步高 DNA

首領

光復後一定要幫佢除去污名
由而家開始就唔可以灌輸比下一代嘅人知佢係“魔警”

唔係吹奏佢
係當年單案根本好多疑點
分分鐘佢係暴政黑警害死的一位手足
而被老屈殺人咁多年

唯一白警

hero

唔係單單因為佢「殺狗」先「吹奏」佢
除咗主流媒體報導，你自己有冇了解過件事？

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

徐步高案幕後黑手現形

聽無奇不有王sir講
97之後 警隊一哥嘅接班人不合理咁死亡同離職
徐步高當差之前係華藉英兵

公祭徐義士
話說佢好似有仔，會唔會已經做咗手足？

而家睇返咁似佢有一啲不可告人秘密比人殺咗咁

呢位手足好勁

呢啲就真係正義警察
當年比狗班殺完再老屈成魔警
個條仆街比卡超有份殺人就坐埋保安局局長個坐
肯定徐sir 當年發現咗重大秘密！

英國特務 前華藉英兵

原來真係戲如人生cls

邊度睇架

佢查到警隊機密所以被殺
唔記得邊度講

林過雲真係心理變態喎, 其他
係貪心, 妒忌, 同埋有不明不白嘅成分喺裏面

好提議

依家諗返起覺得我地以前好蠢 新聞講乜信乜

無啦
而家會入去做狗0既
咪又係貪人工高

Push

一睇對家咁既陣容就知徐義士係無辜

呢堆人步步高升

黃國桐律師！
更加證明徐步高係手足

RESPECT

你睇烏咀狗嗰副咀臉同講啲野，就知佢內心完完全全腐化嗰隻, 為奶共上位 連自己老母都可以佈局殺害嗰種人

當初除步高查既人
當初好刻意咁要close file既人
全部都係家陣港共既人

香港警察會選擇性嚴正執法仲唔撚怪異？

只要有心，四周圍都可以係向佢獻上心意嘅地方
大家諗吓周梓樂祭壇

一直都覺得佢唔係魔警
件案根本好可疑
希望可以幫佢沉冤得雪
不過最慘肯定係佢老婆同個仔

我記得有一晚連登係咁討論分析徐先生件事 出邊橫風橫雨

果時有連登？

上年咋嘛 就係嗰晚討論 出邊無啦啦勁大雨

成件事似特務俾人發現

唱國歌用意係咩 唔明

高登就有

其實有冇人知佢葬咗喺邊?

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

不如今個星期日5月17佢生忌搞個"人人都係徐步高"活動

點證明佢有殺人

正常應該葬係一般骨灰龕場？

我無話佢有殺人 只係唔一定有殺人啫

仲記得報紙寫佢床頭貼住句『和平、安逸只會做成停頓；衝突、對抗才有新生』

細細個記到依家

兩個有關佢嘅post

鳩估 因為唔夠奶共/唔夠埋堆 明明有得升都被打壓
所以索性奶到出哂面
「你話我唔夠愛國 唔比我升 我就食飯都唱國歌」
另類鬥氣咁

會唔會激死比卡超

本身義勇軍進行曲內容係鼓勵革命、對抗
係徐步高年代中共已經建政超過50年，當年亦尚算歌舞昇平，用歌詞睇返嗰個時代都算係一種諷刺

仲有施sir施恒永不忘記正義之士

真相真係永遠都唔會有人知

仲有好似有過千件證物都未上庭已經判咗

piiii

可以試下睇下港共咩反應

戴哂頭盔，「發惡夢夢見」行刑式殺哂有關嘅人。
（乜好多人有關架咩？）

原來佢先係「發夢」始祖

李家超破例由副處長升到局長 一定有啲嘢

呢單野間唔中就有post再提 次次都係得雲海舊料 想翻案都難

嗰枝槍開咗咁多發
都 驗唔到徐步高 DNA
反而驗到有不明人士 DNA
唔明點解仲可以屈徐

佢應該查到啲內幕，果陣話佢有跟蹤過啲官

佢應該係俾人屈殺狗

除sir真係先知！

希望將來可以還佢清白

徐的家人好慘
佢個女今年大約20歲
唔知生活得點呢

所以覺得雲海當年都幾勁
大家信曬官方訊息時
佢搵曬d疑點出來質疑 認為單案好有問題

義士
佢行得太前

似係將軍澳

一睇呢個陣營就砌生豬肉陣營黎

冤案

黃律師真係好好人

係個女

2006年6歲
現在應該20歲左右

咁好記性

句嘢係幾有意思

如果徐步高個女有上連登
我地係企係你老豆個邊

雲海? 好似話單野關元朗游乃強同李家超事

哇

無錯

希望徐步高個女睇到

真係好多疑點
youtube有段片重組返當時情況
係咪永遠唔會有真相

一下就不論因由，直落咗個死結論咁仲講撚咩。殺人都睇理由同情況啦

估計證據都毁滅得7788
你覺得比卡超有朝一日會唔會講出嚟

如果呢枝就係梁成恩枝失槍
咁隧道當日枝槍係邊個嘅？邊個開槍？

BTW 電影 「神探」最後一幕劇情
同徐步高單案好似

仗義每多屠狗輩

隱藏埋葬地點原因係咩？

已經警告過海雲唔好再揸 唔好再推啦

佢會唔會係香港既冰之鍊金術師？

跟本冇証據銀行打劫同梨木樹係佢做

你就想呀3大
大把8大做啦

英氣

其實嗰啲警察應該唔係佢殺

全部都靠屈

梨木樹派落去

單案嚮石圍角

除暴Go

留名

起來！不願做奴隸的人們！

係，睇到依堆名單，已經係最有力嘅証據
徐sir一定係比人屈

咁而家殺死甴種、淋病、李家超或者鄧小強係咪錯呀?
屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

首歌其實講緊打日本仔，未做國歌前其實係二戰反日電影內的歌曲。

支持警察👮🏻‍♀️我愛徐步高

Jed

一更內發出30張檢控違例告票，在警署每月月結上，徐的檢控違例告票發出數量更是整個青衣分區之總和

咁都唔得，狗隊文化on99
唔通過咗quota ，有人犯法就唔炒得
係香港好難做到一個正常好警察
所以宜家全部警察俾人屌係應該

徐步安良

仲要思想前衛過我地好多
想當年2004 wfc about民主，個個熱愛祖國大陸

香港最後一個警察

當時全港報導都話徐Sir係魔警，洗哂腦
依家周街都係魔警、死黑警
錯怪徐Sir求原諒
徐Sir RIP

如果佢無死，而家應該係受人尊敬既徐Sir

膊頭除時幾粒花

咁你記住唔好自衛,反抗殺人一定錯

不如搞番場公祭

支持

其實佢做過d咩?
你見到既野咪又係人地製造出黎公開俾你睇既
到左今日仲信呢d

佢燒槍準到仆街 左右手都攞滿分

行得太前

仲有比卡超

真係咁蠢就抵死

白警變魔警，班魔警就步步高昇

浩園

又唔可以話徐sir蠢，當年香港環境唔同依家，試下果陣同香港人警黑一家親，d人會話咪玩啦，拍戲咩。

果陣問香港人會唔會有雙普選， d人實話2012 年中共會恩賜香港雙普選，之後全中國都會實行普選。

而家諗返轉頭，香港人真係好天真好傻。

徐sir真係走得太前，香港人俾傳媒鋪天蓋地話佢魔警，搞到死左都俾人誤會左咁多年係魔警殺兩個同事搶走佩槍。

死無對證 任鳩佢砌

呢個page可能幫到手

推呀！！！

失敗者月入50k

如果佢未死 今日下場都會一樣 只係死法唔同
一係比人掟落樓一係變浮屍

【明報專訊】人死留名，但涉嫌與3宗槍擊命案有關的徐步高 ，死後連墓碑都沒有刻上名字，只有一個無名靈位供家人憑弔。「你們

（記者）不必再找，碑上沒有他（徐步高）的名字。」徐步高的父親徐友昌說得斬釘截鐵。究竟是連家人都「嫌棄」這個已死的人，還是害怕世人指摘，要忍氣吞聲低調處理？

雖然徐步高的死因研訊下星期才開審，但在公眾心目中，裁決其實鮮明。高等法院司法常務官陳爵昨日就說﹕「徐步高似乎已被記者及公眾輿論定罪。這是不公平的，並不值得鼓勵。」徐步高離開了，遺下家人面對着各方指摘，承受各種委屈。事發一年後，家人終於等到揭開事實真相的機會，但徐父卻表示﹕「不需要還他（徐步高）什麼清白！」

官：公眾傳媒早早定罪不公

死因研訊下周一才開始，徐步高母親張維美已首當其衝，受到傳媒洶湧包圍。她昨日在律師黃國桐陪同下，到達高等法院，就法援申請被拒提出上訴。61歲的徐老太染黑了短髮，穿著紅色外衣，圍着絲巾，與去年槍擊案發生後，記者所見的銀髮蒼蒼、樸素打扮明顯不同，看上去也較年輕。

家人被當疑犯 常遭粗口「問候」

司法常務官陳爵說，死因研訊雖然未開審，但公眾及傳媒已將徐步高「定罪」。代表律師黃國桐亦在庭外表示，徐步高已不能開口為自己辯護，事件不明不白，家人受到的傷害最大。「家人出門口就畀人鬧，接過（不禮貌的）

信，又曾被粗口『問候』，亦有人「窒」佢哋（徐的家人）﹕『你就威啦！』他們都不知如何生存！」

徐老太曾向律師表示，警察於案發後四度搜查他們的住所，拿走所有東西，就連徐母的拖鞋亦不例外。徐母及徐妻亦曾被視為疑犯，要錄取警誡口供。

除了被警方調查及遭他人白眼，張維美及徐妻李寶玲亦要面對傳媒追訪。多家傳媒記者連日來在徐步高生前居住的東涌富東邨啟東閣守候，徐老太雖出現過一兩次，但李寶玲卻杳然無蹤，而徐步高的7歲女兒，就由祖母照顧。據土地註冊處 戶主登記，上址物業仍由徐氏家人擁有。

黃國桐稱，死因研訊並非純粹找出死亡原因，更重要可能影響到徐步高的長俸，以及其後的一連串民事索償。徐步高家人只想弄清楚事實，然後繼續安心生活。若沒有律師代表出庭，他們擔心研訊會一面倒。徐母屆時會被傳召出庭，其他家人亦可能被傳召。

徐母及徐妻想找出事件真相，但與徐母已離婚多年的徐父徐友昌，卻持不同態度。

「人都死了 出庭幹什麼？」

今年新春前夕，在尖沙嘴經營水電裝修工程的徐友昌，因趕着在除夕前完成工程，與幼子徐步雲忙着採購裝修材料，在赫德道與麼地道之間奔走，健步如飛。記者問有關其兒子的死因研訊，徐父答﹕「我不會出庭，人都死了，出庭幹什麼？」

徐步高中槍身亡快接近一年，案中不少謎團至今未解開，但徐步高早已被公眾「定罪」。就算死因研訊有機會處理未解之謎，徐父卻不存寄望，他指兒子已死，什麼清白不清白，已沒有意義﹕「不必還他什麼清白！」說時非常決絕。

終年36歲的徐步高，1979年隨母親張維美來港，一年後，徐友昌與幼子徐步雲亦申請來港，一家四口住在鯉魚門木屋區，其後遷往將軍澳翠林邨，徐友昌不久就與張維美離婚，徐步高自此與母親相依為命，與父親感情不深，直至徐步高死後，徐友昌才挺身為亡兒說話。但記者提出警方查出針對徐步高的證據時，徐友昌亦默然沒反駁。

人死了並不是一了百了，徐家去年辦完喪禮後，將徐步高的骨灰安放在一個私人佛堂供奉，但靈位之上沒有刻上名字，免得多惹是非。徐友昌對記者說，毋須再找尋兒子的靈位，因為那是一個無名碑，外人不可能發現。

徐步高父親﹕「不必還他（徐步高）什麼清白！」

民主已死.jpg

好正氣

個樣有D似劉鳴煒

呢單真係唔知

佢係英雄

徐步高多次轉換崗位與晉陞均不成功，接連作出一些怪異行為，例如於2002年至2005年駐守青衣分區軍裝巡邏小隊期間，徐曾經在一更內發出30張檢控違例告票，在警署每月月結上，徐的檢控違例告票發出數量更是整個青衣分區之總和；徐步高前往中國大陸消遣時，在羅湖關卡高呼「平反六四、打倒共產黨」的口號；在警署餐廳用餐時又高唱中華人民共和國國歌；於2004年7月1日，以披麻戴孝的打扮，手持寫有「民主」二字的相架，高調參與七一遊行

佢今個星期日（17）生日，有冇活動拜祭佢？

有興趣一齊去！

敵人反對我擁護，總之我依家就係瘋狂崇拜徐步高架啦，唔洗同我講咩佢係殺人犯之類。

竟然有呢單發現案，真係唔知

= =

即使面對「賊王」葉繼歡，亦只是對其腿部開槍
你文盲定點？

同嗰10個like一樣，都係文盲

冰之煉金術師
行得太前

香港良心

佢家人仲係香港？

咁又唔好賴哂CCTVB，當年民智又好社會輿論又好，冇人會理解到後面有咁大個陰謀，以為只係殺警案+警槍打劫

好想拜祭佢

屌你老母5月27過國歌法！！

08 奧運 ： 我係中國人呀屌

根本徐步高就係俾人屈
佢企係個盲點如果真係要殺人，個兩隻狗一行出嚟就死點會有機會俾佢地還拖

失敗者起薪4萬幾
我諗你應該起薪40萬

// 案發時隸屬O記的偵緝高級督察游乃強昨供稱，為了解徐步高的動機，仔細研究兩本筆記的內容，並參考徐剪存下的大批報章周刊報道、從網上下載的人物資料等文件，發現筆記內載有數十位左派人士的名字及車牌資料，歸納出徐對親中的政治人物及解放軍特別感到「興趣」。//

查緊中共係香港既黑幕，被滅口

行得好前

徐步高案件整合區

希望牙高係佢生忌嗰日不斷係咁纏住牙超同牙強...
做咁多陰質事係需要付出代價

死後連墓碑都沒有刻上名字

當年既傳媒未審先判

自己睇下佢跟蹤LIST嗰堆人
今時今日抵唔抵死喇

在警署餐廳用餐時又高唱中華人民共和國國歌

咁奇怪

其實30張牛肉乾唔係好多咗喎，好多時一條街都唔止

花家姐有幾集都有講過

失槍呢篇真係好癲
根本突破盲腸

一定要平反

麗城，石圍角單野，其實都實質冇証據，太多疑點，枝失鎗仲未必係佢，同埋隧道單野，聽講仲有第4 人

銀行個保安呢?

好似話有個第4人企喺隧道頂

係, 鄉黑勺結警察高層販毒

恆生單野佢做?

果陣狗隊仲有港英整治後留落黎既光環嘛

係，有街坊睇到，
當時枝鎗係冇徐步高指紋的，
有其他人指紋

如果佢手上已經有梁成恩枝槍
佢黑市買子彈就得
洗乜咁高風險去殺兩警奪槍

就算要奪槍
徐步高左右手都可以開槍
係神射手
從後面射就得
洗乜1對2 面對面俾佢地反抗

根本梁成恩枝槍早就搵返
咁到底邊個殺梁成恩和打刧銀行？
隧道那天到底邊個開邊個枝槍？
嗰枝槍有神秘人 DNA 但冇徐步高 DNA

佢當年自己跟蹤同調查中共高層好長時間

係 枝槍好大疑點

而且隧道入面枝所謂失槍冇徐步高 DNA
但有神秘人 DNA

好撚癲

圖二係奪命較剪腳？

劉青雲神探最後嗰幕

尖沙咀槍戰啲槍傷都怪啦，徐步高企係樓梯點樣向冼家強射個水平方向槍傷出嚟呀
然後梁成恩把失槍就得冼家強同兩個未知身份人士既DNA

係呀!!!!!
又想睇返

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

幫幫手置頂唔該

屈落死人度

呢單野必須要經常拎出黎提住，肯定有唔少港共痛腳

係 lor 小腿嗰槍平射
仲有d彈殻位置都奇怪啦

加菲講大話 (為保命)

咁大單案
第二日就搵食環用強力噴水清洗
嗰個位平時又唔係好多人行
冇必要咁快清理解封

諗起鋼錬一開始個冰錬金術師

後半部講咗近一年，班連登港豬仲係9秒9衝出嚟吠話要殺狗同狗官嘅人
佢地唔係狗或者狗官本人嘅話呢班賤種值得生生世世為共奴

屠狗英雄

有講過話佢跟蹤發叔查到啲警鄉黑勾結

大留個仔真係好似佢

我都記得
果晚一路睇一路聽出面d風雨聲成個氣氛都唔同

翻唔到案架啦，事隔咁多年，當年連雲海+翁咁既人脈同毅力都翻唔到案
本身都消滅左大部份證據，宜家仲要隔多十幾年，除非冼家強出黎講
但睇上面果條link，佢都應該比人威脅左
發夢始祖

比卡超既得利益者，分分鐘佢有份落order話要殺徐生
冼家強都有d機會，但感覺都似被威脅

加埋呢張相，除咗曾國恆射中冼家強都諗唔到有乜可能。但點解曾國恆會射冼家強？

人生既成功同失敗並唔係由金錢衡量

屌拿星宜家求其觀塘就近幾條街都抄到40-50張啦
係睇肯唔肯做者
.
.
「徐的檢控違例告票發出數量更是整個青衣分區之總和」
只係證明當年警察已經成班好食懶飛既蛀蟲

有興趣一齊去

有冇條片link?

個次64見過佢, 我真係見過
個造型好堅
之後再睇到佢單新聞, 好震撼
完全唔覺得佢係X魔

雲海同翁靜晶以前查呢單嘢嗰陣都畀人叫佢哋唔好再查落去

徐步高打劫銀行時殺咗個巴藉保安，咁呢單點計呀？

應該有第4者在現場

曾國恆近距離面中咗一槍後
竟然可以連開幾槍射中徐步高
(徐和冼在糾纏中)
仲要射完放返枝槍入槍袋

係雲海條片定邊個模擬時
話插返枝槍個動作
如果係佢當時中槍倒臥的姿勢
放槍時手㬹係會頂到梯級
要 挺起個身先可以放到 (當時已經奄奄一息）

片：

點解要X魔

睇完覺得係有第4/第5人
可能本身係幫徐步高，但之後出賣佢，配警方老作

當年個個都比tvb洗晒腦，係近年先有人多啲人講返佢既事

正氣過依家班毅進仔好多

真正既警察 salute sir

其實，得佢正常

星期日係徐sir生忌

第四人出現

黑警：無可疑

無殺人，殺狗姐。

幾時先平反到

其實佢都冇做過
畀人屈的

你連我啲post都唔敢入啦港大畢業11k sub con仔

佢當年係神鎗手嚟
重要識左右開弓
曾係我偶像

打刧銀行殺左個實Q都係義士??

左膠人地講完佢殺人就信到十足

反支共但係唱支共國歌係咩玩法

消失了的新聞內容:
1. 案發當晚11點前曾經有人到尖咀警署查行咇表, 然後騎電單車離開, 身形不似徐sir (當然唔係, 因為徐sir 當時仲未收工)
2. 徐sir 當晚係坐東涌線地鐵出九龍站

有冇人記得今日幾號

邊個搵我?

李家超: 電單車神秘人不宜透露

好睇喔
留名 慢慢睇

雲海呢個節目一定要聽

啱聽 推呢個p牌仔POST

我估徐步高好可能用假名落葬

徐步高前往中國大陸消遣？